[突發&冇圖] 岩岩係樓下見到學生妹喊

話說頭先落樓
見到有一男一女既學生係暗角
好奇心駛使我過去了解下
差唔多行到去
見到個學生妹眼紅紅
聽到咩.....一齊.....分手？？？？
似係個男仔做左對唔住學生妹既事

想問下各位手足
下次再見到個男仔
應該點教訓佢
覺得個學生妹好可憐
想保護佢

行埋去咀個學生哥一啖個妹妹應該會好過d

冇圖=真係冇圖？

樓主強姦

我最初面紅...現在雙眼通紅

要好好安慰個學生哥

應該係插班女學生

屌你 你知唔知乜叫無圖

溝咗嗰學生妹，之後拖住手仔係個男仔面前曬恩愛，激撚死佢

冇圖=沒有圖

係屎眼通紅先啱

屌 標題撚

算啦，反正你冇份屌

你覺得我哋似當事人咩

溫書啦你

10

畀我屌緊都夠膽望其他仔
今日我同呀ken一定每人中出你五次先畀你出一次
大膽奴才

diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

9